火灰個堆物料一定冇加料啦 港共公安好波

以下MC題 請選最佳答案
A 同款
b 充公
C 人地P圖
D

這是同款哦 親

藍絲：好用到就連示威者 警察都用

成套都今岩撞哂款？

推到全世界都見到

7撚到 黑警平時生豬肉就話無人留意 但啲技倆低到。。。

E: 環保L

生豬肉

同款

乜撚嘢火灰

推

你唔放埋支槍落去

你估槍隨便就買到咩

樓主可唔可以打好啲字